有冇Ching覺得朴初瓏係g?

認同請分享

初瓏不是g 請正評

初瓏是女神 請負評

0正0負代表咩

垃圾臭g

禾正評左

Ching six ball

差d以為你25

樓主係狗

唔好意思 我是來搞事的

G

hi auntie

負皮ed

正評 比面你隊友

WHO? EUNJI?

傻逼

樓豬好波

雞

又開晒兩個AC尼搞事

禾5色佢=.=

Google左咁撚樣衰點做雞

寒國個個應該吾是g

CHING HO BALL

朴初瓏肯定係G

朴孝敏先係